[裝修、私了文化] 其實惡過共產黨有咩唔好?

我地面對嘅係一個殺人唔眨眼，滿手鮮血嘅政權
如果唔惡撚過共產黨，點贏共產黨？

作為居加港人，教你點打國際戰線

惡過共產黨……？ 你係咪痴撚咗線……
唔該睇多次歷史書
問自己多一次 你講呢句說話對唔對得前線

共產黨惡的程度：10000級
香港人惡的程度：由0級變做5級

但已經有大量左膠，休息撚同民意撚覺得香港人太惡會無民意變左唔係弱者得唔到同情

用豬腦諗下啦，你惡一百倍都係弱者
點解唔惡d 另自己得到更多民意

班左膠邊係為咗贏，永續社運咋。

孫中山就係聯俄容共輸撚咗成個中國大陸
美國為咗防止蘇聯登陸日本先急住掟原子彈
淺沼稻次郎遇刺，制止咗共產主義喺日本坐大

對抗一個惡你1000倍的西方社會公敵
班左膠民意撚竟然會膽心勇武惡過頭會無左西方社會民意，up得出依句會唔會矛盾左少少

西方社會不知幾想你打7中共
你唔惡憑咩吸引中立個班勝利球迷企你邊
咁就叫惡過頭，係唔係連中共咩來頭都唔知
繼續阻住勇武升級對抗中共啦，勇武比人捉哂下一round比人清算就係和理非

全世界得香港左膠先會限制自己人力量去打敵人

仲要幫藍店搵借口唔裝修
唔講以為間鋪你有份做老闆
就搞左間藍店 人地先會驚而歸你邊
中立同淺黃先會見到有希望埋你邊

係咁幫人叫手足唔好搞
咁人地未繼續做藍店囉

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐

因為政府扮弱者

唔好比機會佢打同情牌

豬死佢

惡過佢地球上只有一個政權-美國